［突破自己］今日去左試紋身

不嬲好抗拒紋身
但大個左好似覺得係咪自己stereotype 左呢件事
今晚唔知發咩神經搵個fd帶我去
雖然只係紋左隻手細細粒 唔顯眼
但好似覺得試左樣以前自己唔會做既野咁

紋身係會上癮, 紋完一個又會心思思想紋第二/第三/第四個

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

好多人成日話想試，我成日諗落針時唔落墨

圖都冇張點討論